萬聖節唔再係萬聖節 臭雞解放日

琴晚萬聖節 老蘭啲女著到成隻雞咁 真心cheap 仲有成班學生妹 毛都未生齊唔好好讀書扮到成隻雀咁
係咪西痕搏屌 對波一睇就知夾岀黎
扮鬼？咩鬼咁sexy 奉勸各位巴打 落老蘭食女 小心花柳埋身 都係乖乖女正啲

屌

講到你有得揀咁

淨係今年先係咁咩